有冇人係咁彈app

有
新機Pixel 2落地仲好地地
一升上8.1.0入post就會彈
而家淨係可以用web